電腦重新裝完windows10後唔見左harddisk

洗完個ssd 裝左個windows之後
去我的電腦睇唔見左hdd
Bios係detect到 裝置管理員入面都有
上網睇話去磁碟管理度比個新number佢 但呢度就搵唔到喇 應該點搞

個hdd本身用左幾年咩事都冇
一裝返個windows就唔見左 係部機入面都冇掂過佢

唔見左＝/＝睇唔到個hd
仲如為跌咗落街

重度弱智唔好玩連登啦

字都打錯曬，仲爭住出黎柒，以為自己好好笑？

你見到果隻 動態 外部 disc就係隻WD黎
你google一下動態磁碟應該好易揾到點解決

on9:裝linux